點解黑人啲精唔係黑色

琴日喺 Hall 度做 Group Project, 組入面個黑人就射左精

法國佢啲精液係紅色!!??

我身為黃種人, 平時啲精液都係黃色

平時睇開歐美 AV, 白種人啲精係白色

點解佢啲精液唔係黑色??

有冇讀 Biology 嘅同學解釋下? thx

P. S.
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
CUHK Med Fac
British/Canadian Passport Holder

點解黑人手掌係白色

1滴精10滴血

好似係因為chemical reaction 所以先有呢個result

p.s
185cm
IB 44/45
HL 777
IELTS 9.0
IQ 310
CUHK Vet
Canada/British Passport Holder
Listed company owner’s son
Lihkg Jai
HongKonger

黑人牙膠都係白色啦

Sent by macbook pro 2018

首先正常精液顏色係微黃嘅白色
仲有就係人類嘅前列腺係唔識整黑色素 原因係前列腺無鉻胺酸酶

點解做做下project射精？

所以任何人種嘅精液都唔會黑色

曹操：因為它老藏著

you are a fucking disgrace

個力架屌住樓豬老母傾project

分配能力值主點咩色係視乎英雄

咁佢地d尿係咪黑色

PS
160cm
10cm (fingertip
DSE 26/35
English level 2
IQ 100
ChinU risk man
PHD(poly high dip) civil